DQ + 委任權 合理合法成永續 !!

人大取回立法會議員委任權 張來DQ議員後 可隨使委任任何人接收議席。